畀你揀做主角，做newtype，但無得揸高達

如果寶少一開始唔係揸高達，係咪一定俾馬沙屌打？

如果卡喵唔係揸mark II，會唔會連謝拉特都唔夠揪？

如果朱總唔係坐Z，揸部夾糖機係咪全滅？